其實"心聲"呢樣野係出自個腦到 點解會叫心聲？

點解唔係叫腦聲 頭聲？

咁你有冇良心係咪要叫你有冇良腦？

以前既人以為係個心負責諗野
因為緊張時會心跳加速，
唔諗野時心跳正常

利申 鳩吹

Lol

其實都係同一個道理

係用個心跳打摩斯密碼比個腦

心諗
腦諗

開心
開腦

心想事成
腦想事成

唔好搞咁多野啦